火影 720 集入面，有冇 100 集係回憶？

憶遁

200都黎

最少250係19 自創加回憶

邊只100

唔計原創

剩計回憶

回憶嚟講火滾定足小癲啲

起碼有2季以上

如果出個少回憶版 應該幾緊湊幾好睇

太睇小火影

出火影忍者改
反正依家都出咗火影忍者Z

普通回憶over 200, Inception果種回憶中回憶有100

班老師同再上幾代既人個回憶故事的班重好睇喎

DEL 晒啲拖戲回憶
後期先諗果啲設定劇情
插返晒去適當位置 （第2次中忍試/鼬傳......）

成件事應該順好多好睇好多

問呢個問題，證明你冇認真睇
罰你返去重睇 仲要唔俾飛回憶
利申，見親回憶就飛4集睇

我太中意火影
全部睇晒

我係完左先睇
想像唔到個個禮拜追果啲個心情係點